林鄭月娥是「用住先」的狀態

//陳雲：關於林鄭月娥不下台，我認為是中共近年在香港事務最正確的判斷。也許中共有學者來聽上星期的文化沙龍吧。
香港目前的是系統性失敗，辭退特首並無助於重建系統，反而令此敗壞的系統更加惡化，只有普選立法會才可以。之後再普選特首。在興建新居之前，被白蟻腐蝕殆盡的舊屋，樑柱一定不可以抽出換掉，否則整間舊屋倒塌。
目前林鄭月娥是「用住先」的狀態，都幾可憐下。
//